話signal唔好用個班其實邊度難用

本來用緊default wallpaper
同fd 屋企人傾左一陣計發現同whatsapp無分別
不如話仲簡潔過佢
難用係an機難用定點

總有班自以為獨醒既人，係要挑下骨頭

無啦啦又做乜叫人玩番icq呀 ......

pr開始發功，製造混亂，分散大家注意力

icq係俄佬持有既，咁都推薦得，係人係鬼大家知啦

巨人都未打死就分散晒d人

全部人同我返signal

signal好安全有得守㗎

過sticker 好方便

signal 有冇出apple watch 版？或者收費app 都ok

朋友圈唔肯轉

唔鍾意藍色
藍絲先用藍色

an 機表示無太大分別

不過可能唔身唔多function 有用開!

PR狗又想製造混亂令班人用返whatsapp, 食屎啦pr 狗我DLLM 呀，你老婆比狗屌，老公日日滾呀

其實同whatsapp根本冇大分別

跟本就一樣

好簡潔不過好似未有Backup功能

ICQ而家係Mail.ru買咗
直接送俄

樓上件垃圾熱狗
自己自爆po bam圖都要攬住同人一齊死
連登仔咪quote佢會一齊bam埋

我覺得個ui 唔夠好 不過可以照用
ui 黎講 連狗係出色既 應該唔係連狗 係望遠